部X又可以用多年

DLLM乜撚野iPhone 12

換個套算啦

冇Touch ID垃圾
繼續用x

換電！

I8又用多一年

真，比我玩到落77%

我都係咁話

83 準備換電再戰兩年

個機背靚好多
三鏡頭咁柒

Iphone X 用家表示，又可以慳返一皮嘢，手機年年換因為個款，呢幾年都無變，駛咩換，X表示好撚夠用，換下電算

12 都叫冇變樣咁12s 你更加睇唔上眼

玩原神會lag

個M字仲係度

所以唔玩

係

個M細少少 有touch id咪會埋單囉

垃圾機又炒冷飯當新賣成皮

真係on9先買

用緊x想換機但又換唔落手

iphone x 用家
新機冇乜吸引力
但部x face id 壞左 整番要900幾

定係去蘋果trade左佢 換部12mini呢

Trade x 仲值錢？ 寧願攞去整好過。

但整既話係出面街鋪 仲話要整一個星期

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

部x壞壞地無得唔換

傻閪先用iphone 而家係Android嘅時代

Intel’係抵用既

6s再戰

部X廢撚左
電倒水
成撚日hang機
load TG load 空氣
kill app 推到一半會kick撚住左

窮L機Xr 再戰3年

X 64 有冇得trade in 補錢換機？

屌你老母8:15出門口100%
宜家69%電你老母臭化閪

無打機 齋聽airpod

一樣情況 仲會無啦啦黑畫面係到load

原來其他人都係咁
黑畫面有無得救？

永續6s

你部X都會load Telegram load 空氣？
同埋成日一開app會停撚左係度

會呀 又唔係收唔到 load圖永遠係到遠 一係就無限updating

load圖永遠係到轉

強國都冇M字啦, ip 仲keep住個M字

仲有90%諗緊換唔換好

same same same
仲要用一陣就發熱
Battery health 79% 係時候換機了
不過諗緊12定12pro

Face ID有得整咩？

用緊6s 諗緊換11定12定12pro好

Face ID有得整？拎去搵天才佢叫我比3千幾換過部

會唔會關ios事？

我都係x ios 14.0.1 battery health 78% 平時會連藍芽耳機同watch 放工多數得翻50-70% 唔打機都仲涯到嘅

我仲用緊ios13.7呀

釣魚釣得太出面啦，返去度過啦

6s又可以用多一年

X邊度多case 買？
想換個case 用多年

蘋果無得整？

強國都無face id 個額頭成堆sensors 唔係話無就無

有 只要原本個face id仲係到就有方法整

之前比人水 整face Id 要3k

iPhone X
用多年 我電池仲有91%

換se 8+冇咁嬲
起碼有touch id
戴左口罩根本認唔到face id

當年用成萬蚊買 覺得好傻仔
但依加睇落用左3年 仲有貨諗落都幾低

利申：79% 要換電

穿80%電係咪返天才bar換會平d?

你聽邊個講嫁

X成日唔夠RAM，開多幾個app又 reload，64GB開始唔夠用。今次應該會換

Ching 當初做咩換第一代face I’d 咁垃圾 棄左touch I’d 呀？？

利申6s

諗緊12定pro

部X得返75% 前後都爆晒

唔好唔得
部X俾我跌到壞壞哋
Sim 卡位要騰出啲 先用到張卡

以前我記得有期免費定加$200換電
幾年前

一見到仲有m額仲未有120hz mon 就知部x 又可以再戰一年,等到你出啲嘢有誠意再考慮

我上一部都係6
喺出面換過電，mon，speaker，聽筒，
叉電位，用到x出都無諗過換，
咁啱有次旅行喺餐廳自己on99起身跌到粉身碎骨
聽電話仲漏電
當時諗換就不如換當時最新(x)

係鏡意條邊，但電話無壞又唔想換
始終覺得追呢啲電子產品好無謂，由其iPhone

64gb唔夠用想換了
同想用誠哥data sim行dual sim

我2個月前先因為漲電而換咗電 諗住用多2年

Apple垃撚圾 年年改啲九唔搭八嘅嘢轉下樣 update下個spec又當新機賣 已經好多年無好似以前咁期待佢啲新機

我冇左😭 聽人講話要重設
依家直接去問藍精靈？

你地換電係apple換定街邊換？